《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

唔係咩暗示、明示
係講到明

一齊向Emily Murphy salute

我唔知 我唔明 我唔識 我咩都睇唔到呀

呢啲方法已經係黑社會恐嚇

Emily Murphy你雖然肥咗少少
但你呢個氣牆先展示到你係一個非常可靠嘅同伴

愛燈力會員 全職港豬去左邊

Fake news

推番先

即系 死亡恐嚇 ➡️ 跪低

行得正企得正 做咩要恐嚇人快啲認左biden做總統

DEEP STATE

好快就會收返有關言論然後恭喜拜登獲選

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

政府機密資料都唔會交接住
跪佢老母

佢唔係肥
係氣概

民煮黨黑社會

反抗

左媒比 GSA 更權威

推呢個

民主黨黨扱D fake news。。。

Trump administration clears the way for President-elect Biden's transition to officially begin
Deirdre Shesgreen
USA TODAY

一早講過呢d樣呢d身型既女人
做隊友先最有安全感
神裝坦黎

推

其實呢封信一上法庭
已經可以證明拜登陣營死亡恐嚇GSA

啲人話無證據無證據
而家現在進行式成個過程俾你睇
未夠票→恐嚇→被迫批錢

USATODAY不嬲係fake news黎
唔係第一日知

多謝GSA頂咁耐

拜登條友到底要找幾多數

致敬

John Weak

佢地以為好好玩
其實所有野都係證據黎

呢啲證據日後要用來清算

寵物都畀人搞

今朝cctvb講總務署確認拜登當選
係咪可以投訴散佈fake news?

唔好再講咩點解佢地比人威脅唔打上官司
呢樣唔係佢地要做既野 係侵佢地要做
呢份 statement 已經好直講得

隻狗都俾人搞

原來恐嚇就做到美國總統

愛登力點算好民主黨搞啲咁嘅野

冇跪

已封鎖會員 狂風掃浪蝶

我唔知我唔識邊個做總統

(守誓者)唔係侵粉，又唔登粉，係(持槍憲粉)

搞搞佢

“The GSA administrator does not pick or certify the winner of the presidential election”

“The actual winner of the presidential election will be determined by the electoral process detailed in the Constitution “

由頭到尾冇確認過拜登當選
下面用埋future tense, 即係當選者喺GSA立場係仍然未定

再推

邊有咁易跪

根本就要等正式結果出爐
佢做得啱

push

john wick

cap定圖

有冇twitter

推爆 屌你老母 死五毛 美國人未放棄 香港人點會唔支持 美國收皮 香港下一秒直接進入集中營mode

好硬淨！

有種感覺佢似係張個波拋俾拜登，睇下佢會唔會回應/讉責班黑社會喎

Emily in Washington

我唔知
我睇唔到
我乜撚嘢都見唔到

白宮附近警察權力似已移交左，水馬都拆哂搬走

應該係有(守誓者)聯盟協助巡邏

推cls黑社會選話事人咁撚樣

蘋果都係咁講

Emily Murphy

牙weak：啊～＃你個川粉～＃你唔睇主流英文媒體～＃你支持獨裁特朗普～＃你唔FatChick～＃你輸打贏要～＃你咁支持侵會輸美國民意架dllm～

正直氣度

妓者

黑妓

蘋果邊度講？
我淨係揾到蘋果講1. Michigan 確認biden係michigan贏 同埋2. GSA開始交接程序
揾唔到有講GSA certify Biden當選

蘋果算把啦
咪又係左媒

Emily 係republician
所以你睇到GOP 係一條心向Trump.

now就好小心 只係話消息指總務署確認拜登當選
同埋總務署知會拜登可展開過渡工作

deep state

幫轉貼

推

一定要關注

好型！

GA個Secretary of State - Brad Raffensperger (R)
AZ個Secretary of State - Katie Hobbs (D)
PA個City commissioner - Al Schmidt (R)

以上呢幾個人同埋家人都係有受到Death threat

冇比人恐嚇點會喺信到話冇比人恐嚇

up

John_Weak條垃圾呢？

The letter indicates clearly that
The threats are coming from the supporters of Trump

比愛侵力恐嚇?

咪由鳩佢地鳩嗡囉

到侵侵成功連任到，我睇下佢到時點處理。

開始有社會主義/共產主義者入嚟吠

Show us the “indications” then
Quote the lines that “indicate” your claim

左癌撐登賤種一毛曱甴一撚定睇唔到㗎喇

Show us how it coming threats from trump supporters

個條友擺到明On9 起一起佢底就知 開親 po都大把人屌佢 唔夠人講就潛水

係隔離po

美國聯邦總務署正式知會拜登團隊可展開過渡工作！

唔準講呀
唔想聽呀

氣牆

個筆錢只係FOR POST ELECTION SERVICES
我唔明關咩TRANSCATION事
仲有人地講到明勝選既人係憲法決定
仲要係WILL BE
即係呢一刻都未知啦屌

GSA已經間接確認拜登當選

輕鬆一推

直接確認咗你老母係雞添啦

依家係咪低質成咁阿你地

呢個reply確認你係垃圾右癌愛侵力

一隻共產主義狗改口話「間接」承認
乜原來公務員有得間接做嘢架咩
人地講到明冇承認邊個當選
仲夠膽屈人間接承認

英文人不嬲係最垃圾個班黎

你個reply都確認咗你係冇讀書英文都唔識多隻既文盲啦

Mr. Biden永遠只能係Mr. Biden

Dem

你係乜水你講就係

封信邊到 "indicates clearly"呀？
你係唔識英文定係到作故仔呀？

啲狗同五毛無論對香港人定美國人都係同一招
以假亂真 無中生有

啲官司輸晒唔講
重新點票結果一樣輸晒唔講
區區一個署長話被恐嚇
兒登仔：選舉舞弊

啲五毛成日係到鳩up完就潛水 真係冇啲水準

未打定就輸晒

但唔明批筆錢既理據係咩

帶風向
等cdrom唔想睇咁長既英文,直接打完句野就走人

邊個咁夠膽恐嚇美帝

向喺咁嘅環境下仍然堅持公義嘅人致敬

全家俾人搞，侵侵都唔叫FBI拉人，仲叫佢跪低開始同拜登團隊合作。即係話繼Sidney Powell之後Emily Murphy已成侵侵condom 。

封信講明無受白宮壓力, 卻受左膠滋擾
我覺得而家咁樣寫法, 同公開出黎比全世界知, 係靠害居多

唔止，根本係一場政變！

Emily Murphy official咁喺封信度公開比左膠全方位威嚇, 連隻狗都搬埋出唻, 最抵死係侵侵即刻twitter話體諒佢嘅處境, 唔講真係以為佢地兩個一齊喺個office度一個出信一個出post......真係唔知ChinaJoe會點覆......

呢堆假新聞就無左膠同大愛撚嘈

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

拜登有咩回應？淨係識拎錢？

支共手段

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

都話左翼同共匪係同路人架啦

未進化就叫左翼
有毛有翼就叫共產黨

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Exactly

今朝成班五毛PR洗版

Learn to fucking read dude

屌 再一次明白點解香港媒體報美國啲料咁L唔準

因為根本係有心想帶風向令你灰心喪氣

痴線
總統都幫唔到佢

D BLM 追緊數
拜登籌緊旗

股市gogogo 愛侵力準備終極一跌

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

仲話唔係布爾什維克既級數？

講咁多嘢最終都係要權力移交

pusg

Push